[難怪養傷咁耐都未好返] 井上留下的拳王腰帶 因"曹星如復出無期" WBO改由2位菲律賓好手爭奪

原本就 曹狗 打排名第2條友爭
曹狗8個月都話自己未好返
WBO無奈搵第個去打

【WBO超蠅量級拳王之爭】世界冠軍王座戰 菲律賓兩大好手獲指名出賽
2018年05月02日 03:27 am

腰帶唔會等人，曾經既WBO超蠅量級世界排名第1拳手曹星如復出無期，金腰帶自然由其他人爭

日本「怪物」井上尚彌交還WBO（世界拳擊組織）超蠅量級冠軍腰帶、增磅角逐更高量級比賽，本是WBO前世界排名第1拳手、香港名將曹星如爭打金腰帶戰的機會，但自去年10月與河野公平一役受傷後，至今仍養傷復出無期，排名下降也導致失去爭拳王的機會，而WBO本周就指定目前該組織該量級世界第1、第2的菲律賓人尼迪斯（Donnie Nietes）、帕利特（Aston Palicte）爭逐世界冠軍寶座。

WBO競賽委員會已在周一（4月30日）發信予兩名菲律賓拳手的代表，通知組織的決定並給予雙方陣營10日時間商討，以就比賽安排及細節達成協議，否則就進行競標讓各推廣公司競爭。尼迪斯上月已交還其原有的IBF（國際拳擊聯會）蠅量級冠軍腰帶冠軍腰帶，宣布減磅以爭取WBO超蠅量級冠軍腰帶，而帕利特也早已對這名銜虎視眈眈。

條友叫
菲律賓 尼迪斯

曹狗痛哭
好想爭拳王,無奈未好返

好想挑戰井上

星如或成最後贏家

緊係扮受傷啦

唔係就要打第2名條賓仔

君如怕一復出拎撚左腰帶就會比人挑戰
淆哂底